[將軍澳遊行］住調景嶺嘅可以點幫手

夜晚清場帶人上屋苑得唔得?

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

公屋狗可以點幫?

調景嶺有私人屋苑喎青

我住健明，有咩需要

我意思我係公屋狗

Push

d勇武派唔係會去西區嗰邊會留到咁夜?

睇下tko係支線定主線先

Sor 自膠
帶人上健明尚徳嗰面? 嗰邊可能安全小小

啱呀 始終將軍澳唔攻Cctvb 班狗真係比你任玩
寧願棄守都比要守西區先
所以先批不反對通知書

個人就覺得主力留將軍澳都好
西環玩到就連鐵馬都無多隻

利申 勇武將軍澳人

但係將軍澳除咗tbb城同狗署都無咩意義

但始終價值上西區寶貴D 雖然tko撚狗一流
Btw我覺得85先係本星期壓軸
聽日主要撚下狗算

維景？